[集思廣益]返工無野做,好易恰眼訓,有咩辦法精神d

公司好多6,70後廢中靠篤背脊為生
有咩辦法無咁易恰眼訓同提神

去廁所瞓

公司廁所無冷氣
夏天熱到仆街
冬天凍到閪咁

巴打做邊行

玩電腦電話吹水食煙

mark低d廢中吞pop 遲到早退 做錯野 既時間內容， 每個月交份report比老細， 篤哂全公司背隻

直接訓 醒返就有精神